[日經]澳紐技術移民

有無巴打有經驗
可唔可以分享下

啱啱先開始睇資料, 好多野唔熟

我都準備睇資料

巴打一齊交流下
你諗住澳定紐

NZ好似要有160分先會受移民意向申請(EOI)
應該勉強夠分

你未過歲數咩?

小弟正值壯年

有無人知NZ難唔難搵工，市道如何
治安好唔好

這裏有沒有NZ撚?

Pish

係咪多數人都係讀完書無耐就移民？開始咗career真係好難搞

我下年先勉強夠 爭工作經驗

即係你好後生

行年 27 岩岩5年經驗 就係爭個少少
Nz 搵工係點 我都唔識答，好多人都話好難

睇下你有幾多本同做邊行
我本身做環境相關工作，好似都唔係太難，但唔好諗會好得過香港
如果有本，我都有諗過做下生意仔

知唔知護士依家仲係咪夠分apply
25歲
有助產士牌同學位

我做金融 岩岩走左過黎
但真係唔好諗會好好多！因為稅已經比左大舊佢
只可以講岩岩夠生活到

原來你已經過咗去
巴打你係搵人搞定自己做哂？前後用咗幾多時間？

我係申請左work visa 姐
下年先夠分正式申請移民
時間上 我同事用7個月搞掂晒居留既野

全部搵人搞，因而家都幾嚴下
搵人幫手煩少好多

NZ既可以起我底望下post

澳洲答你唔到

建議各位搵移民顧問好d

有個朋友係呢邊打左5年工
同時同個PR拍左4年幾拖

用partnership申都（文件上黎講差唔多最易）攪左接近10個月

俾錢人攪唔駛咁費心

好快咁睇哂
我見巴打當時兩公婆本身在港已有不錯的工作，你係拎咗resident visa先過去搵工？我覺得你都算高收入，點解都可以放棄哂走過去？

搵人搞大約幾多錢？

對香港前途完全無信心，非錢途
我唔覺得自己3-5年內可以賺到夠退休既錢
賺到要退休應該要10年左右
反正細個窮開，無咩所謂

又眼見各國移民愈黎愈難 （我地個時140就夠，1年後變左160）
而且適應新環境緊係年紀輕d會容易d
等等以上因素

當時為左speed up 個process
係拎住travel visa黎NZ搵工
返左工後即刻apply resident visa

2個月左右就批左

我當時1萬定萬2 NZD